住粉嶺雍萃閣既入黎

屌你老尾晨早流流係到鑽鑽鑽
由七點鑽撚到而家
有冇咁撚多牆俾你鑽呀
其他人唔撚使瞓啦
投訴完你仲係到鑽
你係咪傻撚咗呀
係呀，話緊你呀

朝早鑽牆死全家

鑽咁撚耐你成間屋俾你鑽到冇撚曬牆啦

我屌你老母

其他人唔撚使瞓既

一定要同你一樣咁撚早起身既

仲要聽你鑽牆

有冇咁撚自私呀

咁撚多人死唔見你死

仆你個臭街

樓主花式自爆

我個棟咁撚多户驚咩
如果有人爆到條冚家剷住幾樓咩室，我自爆咩住幾樓都得

你去聽下啲聲邊到傳出黎咪得

攞曬紙既話，其實係合法
-----------------

例第4條為一般規定，用以管制在晚上十一時至翌日上午七時，或在公眾假期發出而屬這類性質的擾人噪音。

條例第5條賦權當局管制於日間或夜間任何時間在住用處所或公眾地方內發出的某些噪音。這類噪音源包括動物、雀鳥、樂器、揚聲器、遊戲、經營生意或業務和冷氣機等噪音。

「住用處所」一詞指獨立住所或住戶單位，而並非指整幢大廈，因大廈可能商住兩用，低層甚至可能作為工業用途。大廈非住宅部分發出的噪音受條例第13條管制。

條例第4及5條所管制的噪音來源，因有其特性，故不適宜用具體確定的可接受噪音聲級或量度程序來評估其程度。一如其他國家，住用處所及公眾地方發出的噪音是由警方根據當時情況，認為噪音構成滋擾時，才加以處理。

建築地盤發出的噪音(第6至8及8A條)條例將建築工程分為兩類，並透過簽發建築噪音許可證的制度來管制(a)一般建築工程（例如挖土、裝修及道路工程）；及(b)撞擊式打樁工程（例如使用油壓錘或吊錘）。

這兩類工程噪音均透過簽發建築噪音許可證的制度來管制，詳情如下。

除非已取得有效的建築噪音許可證，否則不得在限制時間內，即晚上七時至翌日上午七時，或在公眾假期（包括星期日）任何時間使用機動設備進行一般建築工程。

於限制時間內，在指定範圍使用指明機動設備（例如手提破碎機及泥頭車）及∕或進行指明建築工程（例如搭建或拆除模殼或錘打）均須受到更嚴格的管制。機動設備的噪音同樣以簽發建築噪音許可證的制度來管制。指定範圍指人口稠密的已建區，由《噪音管制(建築工程指定範圍)公告》界定。

條例禁止在晚上七時至翌日上午七時，以及在假日進行撞擊式打樁工程。如須於核准時間內進行撞擊式打樁工程，必須事先取得由環保署簽發的建築噪音許可證。核准時間通常於平日的上午七時至晚上七時，不包括公眾假期及星期日。建築噪音許可證通常批准3、5或12小時的核准時間，視乎噪音感應強地方的情況而定。自1999年10月1日起，當局禁止在布滿噪音感應強地方的已建區內使用高噪音的柴油錘及蒸汽錘進行撞擊式打樁工程。
-----------------
上午7點開始到下午7點都可以吵

我入左紙鍾意點鑽就點鑽
遲啲仲要起埋地磚 吹咩

今日唔係公眾假期

我屌你老母

我求下你晏啲先轉，我去咗翻工之後你慢慢鑽吖

佢冇入，有人投訴咗，管理處上過去，但唔知點解仲鑽緊

建議樓豬都裝修 嘈翻佢轉頭
以彼之道還施彼身

吹咩

冇計啦,你第時要裝修都會嘈到人
落去同管理處叫佢同業主講可唔可以推遲到九點囉

正常要大鑽大拆高嘈音既工作都係兩至三日就完成
我早一個月裝修都特登約師傅星期一9點後先開工
星期二下午已經完晒嘈音工作,我諗冇乜點影響到人掛

我窮，有錢裝修

佢係純粹鑽野，冇做過其他嘢
都唔知佢究竟係裝修定喺度玩

齋鑽冇揼可能係裝野既者,好快就冇架啦
唔洗咁勞氣既,既然都起左身又咁好天氣,咪落街食早餐囉